呀校長我想問呢

你拎住枝laser pointer教書俾人捉咗你會唔會話等法庭公平判你呀

做乜撚野校長

如果依枝叫雷射槍，
想問下警方深夜時份發射超強白光照射民居 阻礙市民訓教嘅
個枝係咪叫「激光炮」呀

唔該記者會考慮下講依樣野

屌今日擺到明一場戲

好撚嬲

屌撐下學生都講唔出
利申BU畢業

無用老野

佢真係答得廢左D